# Primer 1

1. Napisati klasu Osoba, ova klasa sadrži atribute ime i prezime.
2. U main metodu napraviti kolekciju osoba. Popuniti kolekciju sa nekoliko isntanci.
3. U odvojenim nitima izvršiti ispisivanje podataka o svakoj osobi.